手足被送中？

好多著黑衫黑褲

咩料

假新聞
求驗傳媒fb有講
自己睇啦

可唔可以係立法會質問保安局有冇協助內地單位將香港人送中？
如果可以找到嘅証據越嚟越多及証實，國際戰線一定唔可以放過中共⋯⋯要佢死都唔掂.....

樓主5毛放流料

見唔到喎

[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

source??

樓主專業5毛嚟

無source屈毛

起底睇吓你開咩post

樓主換過個account先再開post啦

記錯咗
係大陸傳銷被捕

問都多餘，班仆街一定答無

自己揾証據証實啦

如果佢話冇，而事實有，佢就要負刑責，在立㑹質問是要製造証據，睇佢自己點揀，亦都有利可能將來有機會成為國際法庭証據，我哋從basic 做起，一步一步迫佢哋講.......
最慘呢班人中晒中共圈套，人哋搵你香港人打香港人，佢哋唔識反抗重踩埋隻腳落去，自己條路自己揀......